如果犧牲我個acc可以ban左肥屍IP

我絕對讚成，條撚樣好撚煩，拉低晒個討論質素。

乜唔ban右嗱

樓豬條廢柴淨係左肥屍都搞唔掂啦，問埋右都嘥氣

所以咪話，肥絲真係一個充滿stupid同蠢既人，呢條友成個腦除左(除撚埋右)諗點樣捉人錯字之外
就係諗住左右，比較，洗衫，有幾響
一有時間就諗下可以點樣騎劫到人地個post，同人惡性討論，呃吓負評，刷存在感，錯左唔認（錯撚埋右都唔認），左光斗變右光斗，語句理解不清，同人嘈完自己理虧仲唔認錯，仲要罵返人
所以話，呢條友真係十分戇鳩

btw樓主要ban埋右

日日話人煩
日日開post討論人

大家都想借肥屁呃like上位